Стек с балансирующим деревом

Покажите, так именно возникает нелинеаризуемая (с точки зрения последовательной
спецификации стека - LIFO) история в “стеке” с балансирующим деревом.

**Решение:**

|    T1   |   T2  |
|:-------:|:-----:|
| Push(1) |       |
| Push(2) |       |
| Push(3) |       |
| Push(4) | Pop() |

Будем считать, что у нас 4 стека и бинарные развилки с 0 в них в начале.
(Как на рисунке из задания).

Пусть при этой последовательности вызовов последнее добавление успело пройти только
первую развилку. Таким образом оно установит там 0. И пусть после этого запустится
pop. Он перейдёт в ветку, соответствующую 1, на первой развилке, а там ещё ничего
не поменялось: там на развилке стоит 1, так как туда добавилась только 2 на 0-ую
подветку. Вот Pop и пойдёт по 0-ой подветке, и удалит 2, хотя после 2 ещё была добавлена
3 в другой стек. Вот это и нелинеаризуемая история.